[驅濕鴻文]陶傑：廿年一覺迷姦夢！！

中國憲政改革，終於不忘初心，回歸終身帝制，西方只有一個美國總統川普為習近平站台捧場，喜呼美國也應該效法。

只有英美知識分子代表刊物「經濟學人」驚呼：二十年來西方看走了眼，一心以為支持中國經濟改革開放，讓中國有一個中產階級，中國遲早會像西方二百年來的經歷，出現民主自由，令中國成為一個理性的國家，融入國際體系。

這是西方左翼精英對中國人的嚴重誤判。

西方現代左翼精英的一大盲區，就是「種族平等」，天真地以為東西方各種文化都一樣，認定人性追求的美好生活的慾望是一致的。

但是「西左」沒有一個懂得中國三千年歷史，沒有一個知道中國在牌面上講的是孔子「儒家精神」，實際帝皇制度行的是法家規條。

洋人也不懂孔孟儒家、老莊道家、秦始皇朱元璋法家的分別，更不知道一百年來馬列主義病毒傳入中國，如何與中國人世代痼有的民族奴性結合而變種，充滿偏見地，以為中國人都像英國人和法國人，在擁有產業技術之後，必然爭取平等人權，而不知道中國人這個人種，基因與西方絕不同，不可能「發展」成西方夢想的那種理想國。

現代西方精英對於三百年來傳教士在中國觀察經驗所得的漢學基礎完全廢置。他們懶惰、天真、偏見，左翼學術理論的盲點，加上全球化之下的貪婪，到上海外灘周末圍聚喝酒，看見黃浦江眼花繚亂的霓虹燈，暖風薰得遊人醉，以為身在未來的曼哈頓。

共產黨完全知道西方由克林頓貝理雅為代表的全球化精英的心理結構和思維盲點，利用基辛格之流的猶太食客和經紀做槓桿，將西方的財富撬移進了中國的國庫，派出留學生，利用白左的「政治正確」，打進牛津劍橋哈佛的學生會和學術界，同時倒過來先購買西方的地產，繼而銀行產業，繼而是科技，繼而是政黨和內閣。

西方像一個女明星，在超級龜公基辛格扯線之下，迷迷糊糊的上了大老闆的床，甜言蜜語加片約支票，衣裙胸圍一件件剝光，終發現不止一隻毛手在身上亂摸，還有硬物揩擦的感覺，這才驚呼起來。
做觀眾的你，好戲當前，就快看到三級的戲肉了，一定血脈賁張，哪裏會理一片Me Too，一定支持中國，值此緊要關頭，切勿收手，打這個蠢女人兩嘴巴，入吧。

此亦人性之常情。

多撚謝19，屋企D衫即刻乾晒！！！！

佢都 G持国家

超級直線

19已經講晒我想講嘅野

都係個句
華人賤種

DNA 呀

最後果句真係無得頂

你拎200年民主基礎去睇5千年賤種基因
基因係唔會呃人架

西左

帝制都意味支那一定會重複以前既歷史
對香港係好事

鬼佬有時真係太天真

真理當抽水

同感！！盼望！！

老蕭 寫好舉報信 + 翻譯成猶太文 未

老老豆豆，上次難民單野寄撚左.....未？？？

入吧

19好波

左膠同錢